China is Hk！？ 中國人反了反了

中國是香港？反了反了

中國人民最勇敢

Share 出去
睇下中國人既勇氣

擔心

聽朝一地玻璃碎

精通日文係為咗國家

1841vs1949年
自己諗

哈哈哈哈哈哈

中囯文字源自日本
都有成接近70年架喇

做咩督灰啊
好擔心呢個仁兄
會唔會被送中，之後人間蒸發

中國政府最好，點會咁對愛國人士

又一烈士